楊潤雄稱應否舉行畢業禮由學校決定

教育局局長楊潤雄表示，需要每日留意新型肺炎疫情的發展，以學生安全為重點，同時平衡學習需要。他說，衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨日表示最好避免舉辦謝師宴。至於畢業禮，楊潤雄認為要視乎安排及人數，由學校決定。楊潤雄出席一個教育論壇後重申，中學文憑試會按原定計劃在本月22日放榜，學生可以返回學校領取成績，但要注意衞生及安全。他表示，只要做足功夫，學校仍可舉行考試，又建議校方參考之前的指引，學生與學生之間最少要相隔1米，由於學生已經放假，相信學校有多些空間及人手配合。

2020-07-11 13:25:03 RTHK

仆街啦又射個波落學校度 發信叫人唔好唱榮光唔撚見你咁撚淆???
做人做到你咁撚狗真係少見

一定唔會有學校群組感染

做局長真係爽

隻澳洲樹熊只係care有冇學生叫口號

然後家長又怪學校
點解你唔停課啊
點解一定要等教育局啊
屌
而家所有人都想停課咩
講到學校好想人感染咁

你教育局唔柒停
學校冇確診
辦學團體邊會自己衝出黎

楊潤雄：「我個仔係澳洲 你地班港豬自己決定啦」
不過國民洗腦就冇得決定lu

楊匪潤雄呢d野就缷責比校長

出信叫人撐國安
唔俾叫口號
唔俾唱榮光
D信快撚過whatsapp
停課就慢撚過Internet explorer

EDB最叻乜撚都推比學校決定
錯撚左就話你錯 未撚做果陣問你又唔撚答

點解放假都要要去升國旗呀

又唔好咁講 升國同唱國歌邊會推比學校決定架

楊潤雄︰開展國家安全與國歌教育本屬學校應有之責

教育局局長楊潤雄在香港教育高峰論壇致辭表示，國家安全教育和國歌教育會是憲法和基本法教育的重中之重，在學校開展相關教育本來就是應有之責，教育界在新法例下更有責任做好正確指導學生的工作。他表示，必須幫助學生從小培養國民身份認同和守法意識，學校要提醒學生須遵守有關法例，正如遵守學校的校規一樣。他表示，教育局正尋求相關政策局及不同範疇專家的意見，並會與教育界磋商及考慮實際情況，以盡快就學校管理和學習活動各方面提供更詳細指引，以及多元化的措施支援。

2020-07-11 14:06:44 RTHK

話口未完 狗雄做狗真係做得好撚足